{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016048",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "대게좋아홍게"
    },
    "text": "江原特別自治道 高城郡土城面綾津海辺キル12に位置するテゲゾアホンゲは、2022年8月にオープンし、お客様に新鮮で安価な活ズワイガニを提供しています。 テゲゾアホンゲは船から直接卸された活ズワイガニを味わうことができ、屋外テーブルでは愛犬同伴でご利用いただけます。 ただ、7月初めから8月末までは紅ズワイガニ禁漁期のため、お店までお問い合わせいただくことになります。 テゲゾアホンゲのメニューは多彩にご用意しており、ズワイガニ1匹とカニみそご飯、ベニズワイガニラーメンのセットメニューからズワイガニとベニズワイガニを多彩な組み合わせで構成した他のセットメニューまで、様々な価格対メニューをご提供しております。 ベニズワイガニラーメンは9,000ウォンでご注文でき、カニみそご飯は2,000ウォンでご利用いただけます。 ズワイガニ好き紅ズワイガニではお客様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "テゲゾアホンゲの場所はどこですか？",
            "answer": "テゲゾアホンゲは江原特別自治道 高城郡土城面綾津海辺キル12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲはいつオープンしましたか？",
            "answer": "テゲゾアホンゲは2022年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲではどんなズワイガニを提供していますか？",
            "answer": "テゲゾアホンゲでは船から直接卸された活ズワイガニを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲで愛犬と一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、テゲゾアホンゲの屋外テーブルでは愛犬と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "紅ズワイガニ禁漁期はいつですか？",
            "answer": "紅ズワイガニ禁漁期は7月初めから8月末までです。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲのメニューには何がありますか？",
            "answer": "テゲゾアホンゲのメニューはズワイガニ1匹とカニみそご飯、ベニズワイガニラーメンのセットメニューや、他のセットメニューにはズワイガニとベニズワイガニを組み合わせたものなど、多彩な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "ベニズワイガニラーメンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベニズワイガニラーメンの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カニみそご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "カニみそご飯の価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲでは何をおすすめしますか？",
            "answer": "テゲゾアホンゲではズワイガニがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "テゲゾアホンゲではお客様のご来店をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、テゲゾアホンゲではお客様のご来店をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 412
    }
}